唔好再互片，做正經嘢嘞喂

燒山講曬策略出嚟嘞！